去倫敦一個禮拜應該帶幾多洗費

唔計住，普普通通會洗幾多錢

500x7=3500hkd

剩駛一日80鎊
酒店未計

幫買野ok?

唔計住呢
食嘢係咪普遍都貴唔特別搵平嘢食嘅話

買乜啊 好想去Anfield啊

平啲都要一百蚊港紙一餐

你想點玩先？
SOHO區30鎊6隻生蠔加白酒
Borough market 10鎊10隻即湯生蠔
普通pub 一個pie加杯野飲 廿鎊
整杯雪糕 3鎊
唐人街其實抵食過香港 仲要勁多真正舊港式風味
想extreme中東佬4鎊duner實食到你飽
自己諗下點玩

去咗六日
上埋Birmingham 用咗千三蚊
搭tube真係好春貴

計食計答車
二三十磅一日

唐人街旺記
冇錢嗰陣真係當佢救星
燒味雙拼飯 5鎊80p就搞掂
不過味道就

啲日本餐就有平有貴
eat Tokyo嗰啲便當10－15鎊但基本上食到你滯
相似option仲可以食下意粉或者越南河粉嘅，連鎖店咩Bella Italia嗰啲淨嗌意粉嘅話係咁嘅rate
金田家，一風堂嗰啲拉麵店就15-20鎊左右（不過去英國旅行無理由食拉麵掛 ）

最extreme應該係去超市買sandwich meal deal 3鎊包三文治，細薯片同汽水，平過麥記餐，當然餐餐咁食嘅話，你嘅旅途會染上一層灰色，尤其是冬天食

另外想慳嘅話仲有好多options嘅，尤其是快餐嗰啲。土炮嗰啲咩Leon或者West Cornwall pasty，Wasabi Itsu 嗰啲都可以做到10鎊以內有交易

想食好少少嘅話，我諗30鎊一餐就無走雞，不過如果你係去旅行而且budget鬆動嘅話，食嗰方面預多啲會好啲，因為我上面講嗰堆有唔少真係窮遊/嗰邊讀書先會諗

手信呢

其實就算一餐百幾鎊都係難食
倫敦食飽算架啦，留返錢玩啦

我個陣去每日搭車都搭到張oyster card既每日收費上限 咁就可以瘋狂乜撚都搭一餐

唔覺難食

六月去兩個人洗左8k左右
未計機票住宿波飛
買左張7day travelcard任搭
景點用2for1
參加左個溫沙堡 bath 巨石一日團
食野就無咩點就算食
不過都無食好高檔既野
純買紀念品同手信

超市買包食
1鎊食到幾餐

4鎊doner邊到有

Borough market 個檔 Richard Haward's Oyster既生蠔真係我食過最好食

其實貴係貴在食野同交通...
食野你預入餐廳個價大約係咁!
早餐 : 6-10鎊
午餐 : 10-15鎊
晚餐 : 15-25鎊
交通 : 如果係星期六日就7.2鎊好似可以任搭.....
平日就唔記得...但搭一程2個站好似都2.X鎊....

Tower of London
Windsor castle
RAF / Imperial War / British Museum
Etc etc etc
悶？

識食呀

德國3.5歐都有啦

如果對歐西歷史有興趣嘅話倫敦絕對係聖地，唔會悶親你

但如果鍾意科技、精品、飲飲食食嘅話，日本可能會啱key啲

好新鮮

倫敦無?
捨得嘅話食都唔錯

旺記最抵應該係牛腩麵

1日1張紅色英女王，50鎊

大隻既唔好食...一定要食細隻既...鮮

食其實唔洗10磅一餐
年頭去倫敦 7磅burrito 夠我一個朝早同晏就
英國d早餐又大份 食過一個8磅既早餐飽足一日
成個trip洗得最多應該係火車同濕尻手信

淨倫敦500鎊夠做，
唔計shopping 既話

倫敦點玩到一個禮拜

去打卡上facebook果D死MK就緊係唔得
去睇文化歷史野14曰都搞唔店啦

一日Tower of London
一日Windsor Castle
一至兩日British Museum
一日Imperial War Museum
一日RAF Museum
一日HMS Belfast, Tower Bridge
半日肥佬吉個War Room
一日過Salisbury Stonehenge / Bath
未計Borough market 唐人街 Trafalgar Square Library果堆

British museum 最多都係一日，其他museum 半日都冇

大英博物館我睇咗半日，但v and a我可以睇兩日

依家英國仲用唔用歐羅？

個仲字

一萬五

咩玩法？

痴撚線

水鳩人地
大英博物館 半日都行完
HMS 同 tower bridge 要一日

你行Museum字都唔睇 Voice guide又唔聽咁你入去屙個尿影張相就搞店啦屌你
大英博物館你認真睇認真聽跟本無可能係48個鐘行哂睇哂
水乜撚野呀?

老實講人人喜好唔同，我啱嘅你都未必啱，如果你你係check point型咁去旅行，到此一遊就夠嘅，咁七日對你嚟講當然係太多啦
但倫敦其實幾多地方去博物館一大堆，歌劇又一大堆，教堂等歷史建築又多，仲未計近郊嗰啲地方
我上次去左七日真係唔夠用

柏林慕尼黑維也納都一樣道理
如果佢地唔識欣賞堆歷史文化建築音樂等等
咪一兩日就話悶
我同你講一個博物館可以睇足一日都唔夠
係好正常既事
慕尼黑個德意志科學館
柏林既德意志歷史館
倫敦既大英博物館
維也納既奧地利戰爭館
呢幾個我都係一開門就鳩衝睇到比人趕扯都睇唔到60%

bath 都算london 咩

算
倫敦可以去睇曼聯添

IWM 都話睇一日實在太誇張

你去背書定係要慢慢查字典?

係搭車貴，一程都十幾廿蚊。食嘅自己煮一餐50蚊內有找啦